[天地同心奮鬥同心] 五月二十日谷草九場賽日討論區IV

馬PO龍虎榜:
.0. 460
Win神Ho 405
華可可 363
我愛金世正 316
火屬性比卡超 131
單身楊明㫻 114
緣盡愛未完 101
被馬會屠殺 81
Suis 67.5
福逸 55
陳曉明應教港隊 35.5
最強藝人吳宗憲 31
幸運快車 27.5
Adnan_Januzaj 27.5
人一世勿一世 18.5
Priestgod -0.5
排球少年 -8
切柒 -8
靚蝦王旺 -24.5
單挑冠軍 -31
超能量化歡騰龍駒 -33.5
芝麻糊加隻蛋 -34.5
潘頓正賤種 -35
eriksen -37.5
保羅翻譯 -39.5
梁家俊(無傳承) -40
一舖成名 -40
Scandalbb -40
中出大俠 -51
玖寶 -54
波利 -75
有村架純男朋友 -77.5
ケッピ -80
Waikuku -80
跟方駿暉贏大錢 -85.7
寶高 -86.2
Greenwood綠木 -86.5
時時精綵(馬王) -89.2
なつめみお -95.5
烽煙 -112.5
拿樸迪 -114.2
張繼聰愛失踪 -120
戚家隻狗喪彪 -120
長井 -120
Grealish -120
尊兄 -135.5
星宮一花 -143
覓腸 -160
奧書 -178.5
不加思索畢加索 -195
小川ともみ -200
冼毅力saint -202
貓蛇 -208
新力必 -228
23_香川真司 -233.5
金仕芬 -268.5
晏菲路8號 -320
睇書 -335

第一組
R1 鑽石達人 (排球少年）
R2 精彩飛動 (烽煙)
R3 天地同心 (Win神Ho)
R4 以戰養戰（金仕芬）
R5 鑽飾明駝 (睇書)
R6 翡翠鳳凰 (華可可)
R7 馭風行 (人一世勿一世)
R8 加州雷電（尊兄）
R9 君達星 (Poli)

第二組
R1 濃有 （なつめみお）
R2 金如意 （張繼聰愛失踪）
R3 全心全意 (冼毅力 saint)
R4 帖木兒 （奧書）
R5 牛精大哥 (時時精綵）
R6 功夫茶（bogo)
R7 盛大光輝 (單身楊明綸)
R8 加州得迅（晏菲路8號）
R9 英之星 (覓腸)

第三組
R1 紅星 (我愛金世正)
R2 靚紫荊 (不加思索畢加索)
R3 一見傾心(Priestgod)
R4 好甜橙 (戚家隻狗喪彪)
R5 戰鬥英雄 (單挑)
R6 富祿 (跟方)
R7 雪戰神駒 （幸運快車）
R8 壽臣 (新力必)
R9 明駿之星 （吳宗憲）

改名做柒頭畢加索喇

畢加索

畢加索又派報紙呑精

屌你老母有冇咁撚啱

佢將會好忙

1001同bogo結婚
1001吞新力必精
1001一世溝唔到女
1001聽日輸到破產
1001生梅毒
1001爛春袋
1001 同win神ho派報紙

幫1001整合，唔洗多謝我

仆街啦
3組第2場果條友燈西來

Lm

使唔使推咁快 我都未po link返舊po就爆

是你.jpg

輸到破產，jump

同bogo結婚正

好撚忙

唔撚識玩學人玩
我玩緊呢啲你飲緊奶咋

講個笑話 告狗強陣

得喇
知係當所愛

韋達馬房

收皮啦派報紙啦

？？

欄主圓蛋陣

1001派報紙.jpg

又話支持淒涼佬?

槍口要向外
同你無咩仇口

真愛是永不死.jpg

標題為我心愛嘅人而開

又唔記得搶精選 屌

[black]明年今日[/black]

頭好能痛。。。。。。

啱呀
槍口對外咪射撚死你囉

~_~

感動嘅係 我又重返二組嘅懷抱

你同我有咩仇口

個頭好多星星。。。。。
又迷

迷肥。。。

我老友唔係講笑

你重返奧書嘅懷抱

證明佢幾撚仆街, 係波po實jer到佢一棟都冇

屌你啦
係就一見傾心
奮鬥同心ON 撚9

畢加索 ?
佢好愛你喎，吞你精

你講撚晒

多謝了
上次新界之星中到啪啪聲

10蚊緣份支持下13

撐我金 ！

佢聽日應該取代我個位

R1 鑽石達人 (排球少年）
R2 精彩飛動 (烽煙)
R3 天地同心 (Win神Ho)
R4 以戰養戰 (金仕芬)
R5 鑽飾明駝 (睇書)
R6 翡翠鳳凰 (華可可)
R7 馭風行 (人一世勿一世)
R8 加州雷電 (尊兄)
R9 君達星 (Poli)

R1 濃有 (なつめみお)
R2 金如意 (張繼聰愛失踪)
R3 全心全意 (冼毅力 saint)
R4 帖木兒 (奧書)
R5 牛精大哥 (時時精綵）
R6 功夫茶（bogo)
R7 盛大光輝 (單身楊明綸)
R8 加州得迅 (晏菲路8號)
R9 英之星 (覓腸)

R1 紅星 (我愛金世正)
R2 靚紫荊 (不加思索畢加索)
R3 一見傾心 (Priestgod)
R4 好甜橙 (戚家隻狗喪彪)
R5 戰鬥英雄 (單挑)
R6 富祿 (跟方)
R7 雪戰神駒 (幸運快車)
R8 壽臣 (新力必)
R9 明駿之星 (吳宗憲)

Use this

一見傾心自己友都燈咩

拉馬做鳩佢

蛋陣同強陣

第一組
R1 鑽石達人 (排球少年）
R2 精彩飛動 (烽煙)
R3 天地同心 (Win神Ho)
R4 以戰養戰 (金仕芬)
R5 鑽飾明駝 (睇書)
R6 翡翠鳳凰 (華可可)
R7 馭風行 (人一世勿一世)
R8 加州雷電 (尊兄)
R9 君達星 (Poli)

第二組
R1 濃有 (なつめみお)
R2 金如意 (張繼聰愛失踪)
R3 全心全意 (冼毅力 saint)
R4 帖木兒 (奧書)
R5 牛精大哥 (時時精綵）
R6 功夫茶（bogo)
R7 盛大光輝 (單身楊明綸)
R8 加州得迅 (晏菲路8號)
R9 英之星 (覓腸)

第三組
R1 紅星 (我愛金世正)
R2 靚紫荊 (不加思索畢加索)
R3 一見傾心 (Priestgod)
R4 好甜橙 (戚家隻狗喪彪)
R5 戰鬥英雄 (單挑)
R6 富祿 (跟方)
R7 雪戰神駒 (幸運快車)
R8 壽臣 (新力必)
R9 明駿之星 (吳宗憲)

當囝幫吓手

係都尾場三粒星啦

又13

今場似，有飛

發現福逸唔撚見左
應該忙緊奶腳指

點解又冇人揀老表醒

淒涼佬太古惑 達少正氣

同興旺食緊飯

呢個要問肥鬼專家
@我愛牙肥

@迷肥正

幾時再開鹹濕post

食咩

仲有個有村架純
應該被老婆知道上來馬POST 唱衰佢
扭緊耳仔跪馬桶

腳指汁撈飯

邊個我愛牙肥

活仔 又刨馬

世正蛇迷肥，我迷13

乜撚野迷肥正

賣車啦

@won神Ho 你老豆咩

我愛迷肥正

希望聽晚實力狗唔好搞搞震
由隻君達星放

冇人揀我願變成

留返自己賭

你愛葉楚航

食完啦 散左 我番到 佢地應該都差不多掛
興旺出左水

頭場差D冇得揀
係街番緊屋企
4條友都係揀2隻馬

惶惑地等待你出現！！！！！

比老婆綁撚住踢春袋

R7 童話 (興㕵陳)

好彩都迷到肥

肥嗰隻緊留俾你

迷唔到佢又要去聽歌
金世正小朋友

昨日講到而家
陳7後上都死左一半
不過減到呢個分都冇真係冇撚野講
輸左下次再追

聽日呢個時候唔知大家係唔係針到尾場失哂控呢

你老尾打尖
好彩你都識做搶左鋒煙果隻

聽日去活仔整個下午茶再跑馬

67分入Q開始追，都追左成7場
冇回報

跑馬定刨馬呀

成班老婆奴 唔見左

迷肥係要付出代價

見到烽煙蛇講先醒起你哋幾個有約

葉楚航其實算中上樣

迷肥之路並不容易
Respect !
@我愛葉楚航

成段嘅重心喺最尾

聽日同閪手共存亡

中上男神

咁型

13型d wo

有咩冬瓜豆腐我初一十五清明重陽燒多注香俾你

換車 真係笑死人

可唔可以燒多兩個大波妹落黎

迷肥真係好癲
迷完 下次再黎
每次都同自己講 評分新低

世正領略唔少

下季我肥真係冠練
隻隻都有幾win係手
隨時破百win

美女 緊要啲 大波豬扒就慘啦

問過光頭未

紙紥公仔未見過有大波

榮彩大道5班起步 3w啦

但願能認得出你的子女...

劣到
點上電視做歌手啊

下期你幾時得閒

來年亦聽得到你講。。。。。

呢個造型我諗起魔戒果隻野

呢個真，盛勢黎香港65分
而家28分，輸多兩場24分
暑假隨時21,22分
嘩成43分係手，每場贏少少+6分
起碼有7場揸手

做諧星唔得？

根根據呢個理論下季肥可以150w封王

-40啦
被人爆到7彩

大波好玩d

CATGIRL 都岩

話說我係屯門見過catgirl

仲有放馬過來，紅星，皇圖
皇圖仲要馬王黎，起碼80分係手
牙肥下季訓係到都贏冠練

放馬過來65分頭馬
而家33分 輸多兩場 27分
暑假隨時22 23分
嘩成43分係手，每場贏少少+6分
起碼有7場係手

email正

欣宜都大波ga,燒兩個紙製欣宜俾烽煙蛇你

起機了

下季馬會開冠軍練馬師一定all in我肥

你有運

放馬過來又係搶硬
換我頓仲唔撚留

識野

一團肉

食撚完早餐 就見到

米癲拉

好過去XX

又可以食多餐

早餐食腸仔煎雙蛋

咁樣話手足
拉

@男朋友係拉

全部迷肥
意興闌珊

成班燈閪喺度吹奏
下季搞到要收信就搞笑

上面班撚屌除左峰煙SIR貼過隻紅星
成班反手西
冇撚貼過學人迷肥

我迷13

見史迪仔

牙肥廢能到

你地全部都痴撚線
開始覺得我貓好好 淨係迷拉

留返俾你慢慢迷

直路壓入去永遠唔駛停賽既拉西都迷

咁你想壓人定俾人壓

都話今年我肥唔去
間唔中一win

都話肥鬼下季bounce back

點呀聾友

唔係講笑 真係想被人壓

CATGIRL 壓你都制?

做人最緊要舒服

佢話好過去自瀆

屌你老母岩岩先收工

無得迷年

吹完頭？

奶完腳趾

停賽

哭左

星期日

咁撚辛苦辭職啦
我聽日都係9點
你就11點

岩岩有人講新界之星？

我番來了

西拉唔望你得迅贏
狎入去成班馬當無跑過
雷電前面帶到
晏仔又-40
大團圓結局

書蛇

而家先見到我啲隊友
真係唔好彩又累到你地at least減40

好想搶馬PO精選 屌佢老味閪

R3二組三組加油

R8 加州雷電 確立底出了

摩狗告狗底出真是基本野

我同你都玩底出富祿啦 搶精選

gchi

屌掛住屌西唔記得報名

我潘贏硬啦 咪玩

做乜咁夜收工

你有邊次講完真係搶

底出反手真係呢度基本野

得我真係拎個真心出黎對待大家

好多巴打就係鍾意牙街狎入去嗰下
我真係憎撚到佢仆街 狎佢老母閪咩

我貼埋唱歌lin 點睇

又扮

又反手
呢度全部都知你迷拉

痴撚線又屈

邊個

呢度迷告先係沉默大多數

唔開名啦
有啲user name比牙街騎過好多次 又嬴過多次

好多巴打： 雷神雷神
好多死忠： 呢啲係aggressive tactic
跑高啲

男朋友迷拉

你條首席反手
成日抵毀我肥

咁撚夜都失控
係咪瘋能左

下期 時時精綵 等我

4 heiiiiiii

有無人諗起聽晚就好暈

我頓返主場 暈乜鳩

當XXX
烽XXX

好在我無比佢騎過

窄場皇者 屌打你拉

我都諗起烽字頭

我只係諗起字尾

獨忌心意啊貓

一諗起星期三就好撚掙扎

俾一俾油拋開先

答錯 再答過

聽晚3W走唔甩啦 我頓

5W都經牙街手

再壓埋嚟我窒息死

7W啦

奧書達人

奧書on9

屌你老母。。。。
又頭暈

屌你老母

戰鬥英雄

2組贏硬

呢位清你唔係好識野
赤火神龍來

332 335

呢隻野真身 係我老表黎。。。。。

又迷肥

無限大な夢のあとの～

小鳥敖翔好吸引

老苗泥閘

係要出人命你先肯收手

聽日完sem做職賭

拖番一票

牙go
佢心腸好黑。。。。。

尊重下啦 貼我都打下格仔可以嗎

我地贏多多手足聽晚會戰勝歸來

突發 法國政府下令巴黎市內所有馬場停賽直至另行通知

嘩搞咩。。。

金鼓齊鳴贏撚硬都無人搶

呢度加州系最惡

精選尾場三星會師

巴黎同法國東部仍然受到武漢肺炎嘅影響，所以要停賽

一檔加牙般 點輸

都係嗰句，留返自己賭

聽晚
屌你老母又塞

呢度贏多多最惡

利申先 未揀好 上個po有講過

藍衫。。。 即係忠心勇士

尾場爆隻非凡品味ok?

沿途三疊ok

咁早呀波蛇

R2 3 必中馬主料

想要埋隻知道必勝，好多馬揀

法國一二千堅尼同打吡要繼續搞就要轉場

我隻加州雷電俾你搶咗又負數了

收錢最緊要

馬PO24 無人刨馬
無人迷我肥
無人講我陳

你做咩唔搶

婆良全倉最高分馬匹
青蛙王子 初出就跑二班 勁撚到
雖然12檔 但輕磅
配合馬房博殺師 東東
再加上馬主同個練馬師 friend底
之前嗰隻放係佢嗰度
13場2win 1個第二 呢個倉黎講真係罕見
冷馬之選

做老婆奴

初出2班 入3甲有幾多隻？

忙撚到仆街
又係無刨過馬
今晚跟呢度D 大蛇賭算

騎師王點買好 想要史仔

我潘7win

星運明爵，駿龍駒，美麗非凡，孖寶兄弟

打咁大段野燈隻何良馬...
呢條垃圾練馬師D人緣真係可怕

Lm學野

諗到盡係得咁多 連馬主都出埋

叻廠而家出定啲新馬減分
下季就bounce back

單蛇今晚比隻真水我盲跟得唔得
堅無刨馬

整多隻莫己若入去救命

潘頓6串42 win
應該有錢收返

真心不騙

潘騎王仲有2倍， 派錢？

我田

駛鬼6X42咩

頭場18:45 有隻重心

（可以重注）

想知再講

快啦 今晚跟你

腎仔：呢隻彈唔彈性呀。辣臣你放啦 我唔放呀 你放啦

上次球仔擺明收柯打

開心好友ok？

泊曬大摩碼頭 醒咁多好野你嬴
點都要do下something既

球仔跟左魔魔頭埋到堆,仲駛理你石哥

咁咪放囉

回家了

牙康：四重彩fit馬膽，我睇你轉完未騰龍超影。

佢同腎仔今集兩個好似好high

佢2條友上期贏好撚多
梗係HIGH

佢兩個係幾好笑 有啲化學作用幾好睇

【場地點樣】天氣欠穩 預測「好地」隨時有變數
20/5/2020

是夜跑馬地夜賽預測跑「好地」。

跑馬地今晚舉行五月份最後一次谷草夜賽，下周就會移師沙田跑全泥夜宴，今晚賽事頭場開跑時間為晚上6時45分。

是次賽事將以最窄移欄C+3賽道進行角逐，目前場地預測為「好地」，度地儀指數為2.71。

雖然天文台一度預測本周持續會有雨，但昨日竟然有部分時間放晴，而就今日天氣預報，短暫時間有陽光，仍會有幾陣驟雨，局部地區有雷暴，場地會否起變化，相信要以臨場公布為準。

是次選用C＋3競逐，對上一次以相同移欄跑道作賽，為4月22日賽事，當晚正係臨場有雨，場地愈跑愈慢，以當晚賽果作為參考，短途賽事擺前走佔盡先機，反而一哩及以上途程，則以直路外疊後上𢫏一段最煞食，但頗為講究騎者留放。

今晚賽事雖然尚未知道場地會否起變化，但既然有上次賽事作為根據，做定兩手準備，揀馬方面肯定更加得心應手。

似係 牙康似嬴好能多
講富祿個檔好咗唔少 笑到我仆街

兩個都笑撚死

我想了很久 我開始慌了

TT- 可能真係未轉完

四季貓

我都捕咗好耐

肥仔咗 又老咗

放低一隻柒俊心水 美妙星

呢隻撚左好多次

君達星有4倍咁爽

唔好玩啦 得24分空間
我肥求其講隻都30分係手

無度馬 有無水
屌你老母

過終點
勇者勝打疊贏啊
結果呢隻勇者勝
好似鍋鏟都無渣喎
有渣但無炒
但係都似拍下拍下對翼勇者勝打疊贏

第8場有隻飛得
想知再講

壽臣

同大潘共存亡！

過左今日
君達星唔會再咁好賭
請好好珍惜級際賽前的星仔

金鼓齊鳴啦

第2名 喜又盈啊
第3 鑽飾明駝

有馬賭未， 頭開始痛手開始震

老表醒 有飛!

青蛙王子， 一出即勝啊！
何良又近一步啦～

有無好似道友咁流鼻水

今晚潘定雷

有....點算

訓左無睇大陸今日射左飛彈未，
直接會影響今晚揀馬

何良， 今日! 3w!

多謝牙當你比個披我

「久休第三場 體力實最強」— 曼德拉

超重心
R7 童話
R8 金鼓齊嗚
潘狗孖寶

你重心 鑽?

「莫雷拉就係莫雷拉，騎高D就係騎高D」— 曼德拉

成朝冇做野刨馬，有隻極限轟炸馬

想G..................

我潘豬王！

早著先機有冇搞錯
貼個廢柴陳嘉熙騎師王

［星期三快活谷之王係潘頓 ］— 曼德拉

下期

今日邊個贏

何澤堯

早著先機 - 陳嘉熙

算係既，光頭今日幾隻都實力份子
隻鑽飾上場久休都唔算差
始終上季有沙田1400級數，季尾玩體力，夠哂用
4檔希望佢唔好好似上次1檔都drop咁後

好好彩彩 都好

頭場想要陳蛇

巴打有咩心水？

真係想問牙康邊間教會

帆哥兒雪中送炭

列入紅色區域 法國巴黎主要馬場暫禁作賽

法國巴黎區馬場因應疫情暫禁使用。

隨着法國於上周一放寬接近兩個月的禁聚令，法國賽馬亦得以開綠燈，以閉門作賽形式繼續進行，然而政府方面於昨日突然公布，因應疫情部分地區受到限制，當中包括巴黎及東部地區馬場，全面禁止使用，有效期暫定直至第一階段6月2日限期屆滿。

雖然法國疫情放緩得以逐步解封，但並非意味疫情全面受控，現階段法國將疫情嚴重與放緩劃分為「紅色」與「綠色」區域，起初原以為賽馬既已恢復作賽，有望不會受到限制，昨日當地時間五點左右，政府部門通知法國賽馬會，紅色地區將全面禁止舉行賽馬活動，法國賽馬會對於政府今次急轉彎決定，表示費解及強烈不滿。

由於牽涉在紅色區域包括隆尚、聖格盧、尚蒂伊及歐伊特等馬場，使用量頻繁，緊接而來將有不少賽期在上述馬場舉行，而在明日舉行的賽事，已由隆尚轉至多維爾作賽，周五兩日亦已安排轉往其餘場地作賽，而法國賽馬表示日內將盡快公布修訂賽程。

在此期間，部分於隆尚、聖格盧馬場舉行之重要分級賽，將要移師其餘馬場舉行，當中包括早前已經修訂，安排於6月1日在隆尚馬場舉行之法國二千堅尼及一千堅尼兩項經典，今屆將會移師多維爾馬場舉行。

你老死今日點

d 馬熱到, 冇肉食

人生注莫雷拉方喜柏

Same road

跟方嘉柏贏大錢

君達星之力點都有3甲講真

條撚屌成日蛋陣豬到仆街

一日6w嗰次係咪蛋陣

Bounce back - 曼德拉

莫雷狗谷草垃圾黎

淨係識茅波

好嬲好嬲 — 曼德拉

決定同姓蘇既共存亡

燈撚完潘未

君達星之力王者無敵

蘇狄雄 - 寶得住

今晚場場都惡賭 搵唔到重心場次

唔賭就是贏

跟大蛇 搵食

君達星! 4班又嬴 3班又嬴 2班佢都嬴呀!

然後18:47
大家: DLLM 又輸

賢仔：富祿 行過咁贏

多姿多財上次試個閘好多汗濕

頭場銀時

潘頓蛇

球仔弱組整個第四就俾阿般睇中

笑死

「 被馬迷及傳媒暱稱為「雷神」的巴西籍騎師莫雷拉，曾在南美勝出逾一千場頭馬。」 ---- 女朋友係貓，2020

你似食撚咗屎

潘頓哥

今晚有冇咩游水馬

好兄弟

屌 又

影到我地會然貓仔係後面喪望林莎對波

仲贏到肥鬼個面會點

Ys

未試過買三寶咁有信心

鐘哥食能左啦

連贏2場已經落晒面啦，3場

小鐘實扯撚到仆街 唔敢企起身

我老婆咁撚正 點唔扯

想俾潘哥踩住個頭上馬

玩分玩到3連勝同班

笑到仆街

買幾匹90%馬算

隨時又係檔位遊戲 C+3

520概念馬
緣份 軒轅又牽

10蚊緣份

頂住咪落雨得唔得

左邊正好多wor

有幾多個老婆

即係點

輸撚咗了咩得迅呀

冇刨馬，試下落狗屎

買曬11 12檔

我唔撚柒鳩屌你個冚家剷含撚笨柒個老母個生滋甩毛嘅爛臭化花柳白濁梅毒性冷感閪都唔撚柒得陰陽面邊大邊細豬閪燉糯米雙番閪遮面長短腳谷精上腦陽萎笨柒周頭發炎陰蝨周圍跳白竇臭滴蟲入鳩祖宗十八代食屎撈屄周揈揈白痴戇鳩閪 我屌你老母十八代柒頭撚樣系垃圾狗屎on鳩formula無撚用到喊數字柒頭死全家仆你個臭街一見到就想嘔番曬大大大前日嘅早餐生出黎害鳩人咁柒就咪撚出黎獻世啦一碌柒咁onj幾撚有心機都無鳩用啦屌你老母芝士漢堡柒頭皮 屌你老母 芝士漢堡屌你老豆 宿埋一舊 屌你家姐 落雨擔遮 屌你家姐 快過火車 屌你呀爺 笑口畸畸 屌你呀麻 泰國喇嘛屌你呀妹碌柒崩潰屌你阿哥 好過渣波 屌你屎忽化痰止咳 屌你個仔 屎忽扭計 屌你個咀 刷牙唔用涮口水 屌你老母仆街陷家產食屎收皮啦屌你. 戇撚鳩鳩食撚晒賓州咁屌你老母咁既仆街死樣. 吹撚脹? 你係生出黎俾我屌撚柒嫁啦仆街陷家產. 屌足你十世,屌你老母正仆街陷家產屌你祖宗十八代仆街含家產你老母生花柳,你老豆生龜頭癌呀柒仔收皮吧啦施主收皮啦傻仔你老母日日要比人屌就係因為你呢d咁既傻仔呀慘過做雞同企街證明你條契弟祖宗十八代都作孽,生你件仆街仔,九成九冇屎忽我頂你個肺插你個胃按你肚池機關制屌你老祖十八代 代代冇春代含撚啦你仆街含家產九歲扮做雞 十歲同人玩結婚十一歲學人做飛仔 十二歲扮做鴨十九歲學人上廿歲去夜總會二十一歲去做鴨二十二歲生花柳愛滋仆街死食揉屎啦屌你老母祖宗十鳩撚春鳩柒代撚頭西屎啦!屌你老母斬你全家你老母老婆比我強姦十次八次啦絕子絕孫啦你正一狗雜種我屌你老母啦你老母一定用屎餵大你條死戇鳩仔 你呢條敗類你條撚 樣想唔屌你都唔得, 你個臭貨老母同野狗狗合生埋你呢仆街仔廢柴屌你祖宗18代有愛滋有爺生無家教不知所謂多行不義必自斃屌你老母仆你個街杏家產死傻西屌你老母仆街啦你阻撚住晒個地球轉 正一憾家剷屌你老母臭花西! 你老豆老母性器官一定有問題啦 生你條撚樣出黎冇賓周冇精蟲死基佬我屌鳩柒你就梗架啦我係鐘意屌鳩你祖宗18個春袋呀你吹撚柒碌我帳呀

一落雨即反手一見傾心

如果開心好友贏到
咁君達星都贏到
反之亦然

都信有鴛鴦地，可以諗

跳求雨舞未........

賭波馬失控

興旺同世正跌落水，你救邊個先~

佢跛嘅應該會遇溺先

另外，苗禮德亦有意在下季換副練，他希望可讓有資歷的員工晉升，而現時苗廐副練練力游，來季或會轉往沈廐做第二副練。

第二副練

好撚好笑

Deer雞 屎家軍

救角球先

deer 邊有做雞

救角球旗先....

輸左幾個賽馬日，試下出水先
R1 鑽石達人 紅星 開心好友
R2 醉醒神 精彩飛動 靚紫荊
R3 安定繁盛 全心全意 寶得住
R4 萬眾之力 奮鬥同心 帖木兒
R5 勇者勝 牛精大哥 樂飛勝
R6 富祿 翡翠鳳凰 真精采
R7 馭風行 盛大光輝 童話
R8 加州得迅 加州雷電 壽臣
R9 君達星 辣臣 弛曜風

GCHI

雖然你好無聊
但唔知點解我笑咗好耐

邊隻

第一場

今朝度好早飛

-308.5
-375

喂！
睇書想變下一個won神ho?

別要再失眠

我地唔係齊上齊落咩

何睪堯5 期0 win 吊佢老母！

已經瞓得唔好
見到你呢句頭都痛埋

好矛盾
但如果一齊win你會過我頭

覓腸
@Won神Ho點睇？
連覓腸都屌你老母

你贏 我披咪得

留意到覓腸都-160

覓腸 心腸勁好

覓腸變左

唔好怯！

馬post 有冇屎卓峰屎家軍

覓腸你真係好可愛既啫

真， 第一次撐牙當

5月24遮打要人 推到上熱門

睇遮打盃

喂兩位主持，興旺陳啊

喂你好呀章ming呀, 同埋呀...呀...呀, 喂我想講下呢

你好啊在下叫方駿暉啊

今日買潘狗同史卓豐

牙貓有奶就係娘 死性不改

舒服手馬都真係唔錯 隻隻都邊線

然而個人唔知得唔得

唔係邊線啦 好強啦算
潘狗d馬仲勁

我最憎人話我追寶尾
贏完可以再贏

求右邊條女嘅名

是其是 非其非

君達星又要守好位追
133頂磅 又幾隻1000增程黎ge馬可能搶放

賺完可以再賺

一定放

君達星 4班又嬴 3班又嬴 2班佢都嬴呀

兩個都正
鮪魚正

133磅贏到我執屎食

你諗咩食法都得

lm想睇

最少讓其他馬8磅
真心唔睇好佢贏

好好彩彩落班試埋閘跟實銀時應該好好跑
但見到133加柒俊又怕怕地

鮪魚正 同意，右邊一般姐

皇者芯聲 ILUVATAAR D333 蔡約翰 徐雨石 20/05/2020

好似開始落雨...
Gg

睇就睇20路
食就食50路
猜一會員

佢個人肥，死磅少
人都好似 128磅，得5磅死磅

皇者芯聲 掃馬啦，同系歸隊，問題不大。

咁易......

-6

一棍馬 條撚準備

出水未，兒女?

歡迎大家收睇 賽馬預測

不了
私食
上次出完比人屌 痴鳩線

馬匹易廄
以下馬匹經已轉換馬房:-
馬名 Horse Name 烙號 由 轉至 易廄日期
皆旺財 ALL WONGCHOY C278 沈集成 文家良 20/05/2020
皇者芯聲 ILUVATAAR D333 蔡約翰 徐雨石 20/05/2020

邊個屌

鮪魚如果唔係對波應該貓也不屌

屌你 又自私，
我冇Jer你，暗示比我ok?

鮪魚 大波咩?
冇留意

皇者芯聲光速收皮

台灣啲女要上位一係靠樣一係靠波
難道你覺得鮪魚靚？

鮪魚個樣正
呢啲女個樣識做 唔會上身

鮪魚靚啊

乜野識做
尊重啦

笑4 鳩up
邊有一棍馬
頭兩場都未必買

認同
我都覺佢靚

咪係，好離譜

咁快唔要 應該都幾垃圾

唔知係牙蔡唔要定係馬主歸隊

唔係啩

應該後者

你個仆街
想當年讀U上堂時 細細聲教我最緊要唔好上身既女
後來你係hall私食咗件傳理系
加陣now仲做緊記者

笑撚左

笑撚埋右

有冇水

皇者芯聲 笑撚死

笑你老母

won神Ho 60路廢老郭XX都有興趣

你係當初有份吹奏果個?

想拎免費水

牙貓話係 靚PPG，不過未得

潘 史

原來洪荒駿狗係勝得威細佬
兩隻成就一個天一個地

貓蛇比水我跟 沒刨馬

跑馬地開始落雨

個天好能黑

拿基陣間用副假牙咬撚死你班仆街

比我老4鬧得多呢啲攻擊完全傷唔到我

無水

你記錯了

鏗鏗聲

紅星似熱倒冷去？上場撚完賭仔

落雨喎似

痴撚線牙當情聖嚟

陳蛇

老表醒

陳蛇吊打周蛇

好能ying...............

@金仔
講兩句

屌你老母又係你個垃圾必食撚咗屎咁日撚日jerjerjer 快撚啲死

屌你你眼殘定弱智呀 win同won都唔撚識分 有錢賭馬無錢驗眼 正on9弱智弱視分化撚撩事鬥非柒咕碌

佢好似學識左騎後上馬粉紅 將悅

Block佢

我嗰下真係心諗 洗唔洗咁型
不過公道講 佢加陣好生性

講多兩句又bb

紅星9倍，有冇咁抵
3班頂winner喎

忍唔住了？要轟了？

搵錢好辛苦..........

唔使彩金啦 攞少少獎金出去賭都夠啦

陳蛇真係買唔落

獎金血汗錢黎........

我屌你老母臭閪 咁撚大個人仲咁幼稚學人玩捉字蝨 明眼人都你條撚樣講緊我 鬼唔望你條仆街長賭長輸 正一陰陽屎忽鬼

85分減到54分係有啲料到

呢個馬房買得落?

仆街睇書hack鳩我ac

型到哭𠹌咗
當囝生性病母倍感安慰

=.= 假能到

屌買左1k😞😞😞

34分再諗

買囉

明明已經諗住filter當睇唔到
你tag返我做咩

ʘᗩʘ'

一場6分
下季5win

好好彩彩落班好位
柒俊又想搞事定點

光頭成手

我都覺
係驚隻馬跑唔返

落雨死全家

24分我都唔會買佢
個人覺得減咁多都未贏到就真係贏唔到

迷撚完肥未

應家柏網誌

回說今晚的跑馬地夜賽，九場賽事中，尾場為二班1200米蠔涌河讓賽，陣中有好幾匹具前速的快馬在陣，當中「君達星」、「非凡品味」、「實力飛駒」及「辣臣」應會採取慣常跑法在此搶放，預期早段步速偏快。

「君達星」、「非凡品味」、「辣臣」及「英之星」均是新勝而臨，另外「英之星」、「知道必勝」及「帆哥兒」近態均佳，令此賽有機會成為本月最精彩的賽事之一。於另一角度來看，今賽大多戰馬均曾於跑馬地取得頭馬，當中「君達星」、「非凡品味」及「實力飛駒」更是谷草專家。由於今晚賽事於C+3跑道舉行，對排外檔的「辣臣」、「知道必勝」及「非凡品味」的機會或多或少會構成影響。

「帆哥兒」上仗於沙田直路賽表現不俗，今仗負輕磅及排好檔。馬兒於偏快步速情況下應會居於馬群中間位置，觀乎今賽形勢牠當具入位機會。

「君達星」上次成功克服外檔不利形勢，勝出一項二班賽，至今於跑馬地五出四捷，當中三場頭馬於C+3跑道取得。若牠今晚能勝出此賽，或許會成為一季內於跑馬地C+3跑道勝出次數最多的一匹戰馬。此駒近態勇銳，今仗續配潘頓上陣，屬此賽主要爭勝及三甲之選。「明駿之星」亦擁佳態而臨，牠於莫雷拉胯下與上仗於同場同程掄元的「英之星」，均可走入一席。

落雨實要天賜寶

又搞事

覓腸 傾馬未
今晚有水？

上場直頭快時間鬥贏 可哥似今季用盡佢

落雨未 ?

各位晚安

送上頭場來自馬房既料

銀時 （可以重注）

認同無保留既
但我就一定無緣

@牙當
教溝女未

落狗屎皇龍司令草地當泥地跑

多謝了

頭場11

白頭佬3隻會唔會全有p

皇龍司令 當皇龍好好跑！！
一係當皇龍傳奇！

乜撚野潘頓哥

霹靂狂龍

好大浸柒味

同win神ho差唔多

功夫茶1檔 又小休完

皇者芯聲咁快走

屌你老母 又係你個波利 食撚咗屎咁 日撚日jerjerjer 快撚啲死

win神Ho柒九倍啦 學人食字 言語不清 引喻失義 鳩唔搭柒

買撚左了

又話戒

遲啲會唔會有新會然改咩郭能哥 薛恩哥

戒賭係口號黎姐

刨撚完頭場
有D BOUNCE BACK既味道

澤堯哥

買咩

包頭時間又迫近

福逸哥

憲哥會唔會型啲？

等潘第一場無p
高水入豬王

同路

頭場想去

你個名做乜撚野

淫貓哥

柒能到

你係熱門哥

馬po 三大柒名
Win神ho
潘頓哥
晏8

閪手哥

濃有有無

買撚左ifc天台飛

又點呀波利哥

要叫波利哥咁撚型

super 18馬膽 多知多彩

潘頓哥打算點跑銀時

波利哥

可唔可以改咗嗰哥去...

漏閘直路掃幾下

爆騷第一人
點夠你勁

指定第4

精選好彩無好好彩彩

究竟肯落雨未

你共創繽紛第一人

霹靂狂龍真係點都要再參與

你跳下祈雨舞就會落

紅星

濃有

有冇ifc注

好彩

何妖

買都未撚買 點第一人
我就唔撚買

呢場馬 難賭 買個p試水溫算

多謝爸爸

含淚買柒俊

邊場易

含得撚

自己都唔買 ?

仲想揀Tim 好在見到 thanks

戰熊三千，可一棍

有啲嘢要細聲架嘛

又反手

呂狗蛋陣

鑽石達人

罪狀 + 1

買拉反拉先爽
講左好多次啦

佢迷拉第一人

r1 10 必中
唔中買1倍10

99$，真係咁好分

上場輸俾快活谷步步友個隻無人揀？

買左10蚊 轉頭畀戶口你

開心好友駛唔駛用到雷拉呀
想熱d呀？

同有友

肥鬼 啪啪啪

鑽石達人？

銀時

血統特性 :
成長: 早熟
路程: 1000米-1400米
場地: 擅跑谷草

想轟

嘉豪 : 批評都唔會令佢進步既陳嘉熙

直路唔散就發了

Bounce back!

錶之皇者

路路富貴

再比多6$你

開心好友 跳樓注 信牙拉同牙潘今日55開

買jor
起機先

唔怪得少左2$

55開 一齊柒

開始大雨

問過風水佬
今日利1號

跟 火車唔冷等幾時

史卓騎王落到

章名：投注請早

2 6 8 googogogoo

R1: 8 > 1-6-12

跟

頭場67啦

鑽石上次要咗跑第五 今次咪搞搞陣

岩岩趕得切頭場

紅星打圈

11

濃有！

Ted!

1啦

屌 搶唔到賤熊

屌你老母潘狗又拉停

我陳廢撚到

屌咩，好好彩彩墜手到咁，咁都gel唔到

唔追霍清就有

潘狗又想點撚樣呀

抵啦雷西
平時都夾得人多

潘頓點撚樣

黃皓楠騎乜野...廢撚到

賤熊

田雞日 gg

做乜尻。。

屌 唔跟佢就贏
田狗真係完全唔撚旺我

田雞去馬

戰熊三千，步XX飛揀完精選再出唔揀就贏
我屌你老母

講左11 無人跟？

屌你柒俊
擺位靚少少贏左啦
斷我孖寶 屌

咩撚野 戰熊三千

今晚應該好撚難挨

雷西連第3都撻?

賭咁撚耐 田雞啲馬最撚難中

拉實隻馬 轉彎越黎越後

潘狗今晚一定閪足全日 屌佢老母

有

乜撚野戰熊三千

得啦 巴閉

田雞今晚要睇

銀時應該有事

落五班

乜撚野賤熊3000

直路比人夾

屌，濃有第4

我隻濃有

個人都有事啦

濃有> 何妖 拉 jumped

我地都臨場猛話果隻紅星點解會咁好分，咁筍既，成十倍呢咁樣
而家係錯左啲乜野呢
前一場連跑沙田1400佢都仲有少少追勢架喎

照計葉楚航當年都做過冠軍呀，我地華人之光呀
而家係，唉，回左塘呀，定係咩原因，而家好似好難買到佢啲馬咁
尤其啲熱門呢，一隻又係咁，兩隻又係咁，一打都係咁
真係令人失望

屌你皇天走上去之後都係飛到咁出
幾驚p都無撚埋

屌你 死閪拉又卡
8第3 有錢贏

計劃開始

直路利外疊? 甜酒杯都近

隻4玩乜野

屌 唔夠時間買唔到1p

我屌你第4

。。。

輸4你

冇撚左啦屌佢老母

頭場三組全部-40

搶唔到精選例中
@烽煙 話咗搶R1係鬼

好撚柒憎田狗 屌佢老母

今晚都似係雷狗了 比人夾好過拉停

買撚左佢w 飛到老連咁遠

呂健威蛋陣先死一隻

又中腳，吊

let's go

P都冇屌佢老母閪

冇人屌何澤堯

做乜春C+3外疊追

拉停左

精彩飛動閪手...

屌我以為有第3

屌到廢事屌

之前幾次買佢就影都無 唔買就即w

雷神love u 頂得住條位置q

見佢跟住走上去諗住可以搵好位啦
點知都係飛出去

Win神Ho唔停賽冇天理

容癌係咪想迫死我

好彩濃有第4，我仲有機會叫

賤熊三千都有 咩事

屌你老母雷狗

精選

屌你老母何妖你騎乜撚

頭關戰熊拖濃有，18倍pq

輸

最佳時間入貨， 因為第二場就黎料了

你老母田雞

霍老條Q 咁好分

輸撚既馬屌黎做乜

好撚憎田 愈睇愈撚憎

GEL定先

雷狗食屎啦

佢放就

我濃有拖好彩

咁今晚你會好唔開心

田雞跑線大利gg

跟住烽煙蛇先

屌 中1P 都要輸
死雷狗又做愛
快撚啲死啦

第一組
R1 鑽石達人 (排球少年) 輸
R2 精彩飛動 (烽煙)
R3 天地同心 (Win神Ho)
R4 以戰養戰 (金仕芬)
R5 鑽飾明駝 (睇書)
R6 翡翠鳳凰 (華可可)
R7 馭風行 (人一世勿一世)
R8 加州雷電 (尊兄)
R9 君達星 (Poli)
W$-10 P$-30 TOTAL: -$40

第二組
R1 濃有 (なつめみお) 輸
R2 金如意 (張繼聰愛失踪)
R3 全心全意 (冼毅力 saint)
R4 帖木兒 (奧書)
R5 牛精大哥 (時時精綵)
R6 功夫茶（bogo)
R7 盛大光輝 (單身楊明綸)
R8 加州得迅 (晏菲路8號)
R9 英之星 (覓腸)
W$-10 P$-30 TOTAL: -$40

第三組
R1 紅星 (我愛金世正) 輸
R2 靚紫荊 (不加思索畢加索)
R3 一見傾心 (Priestgod)
R4 好甜橙 (戚家隻狗喪彪)
R5 戰鬥英雄 (單挑)
R6 富祿 (跟方)
R7 雪戰神駒 (幸運快車)
R8 壽臣 (新力必)
R9 明駿之星 (吳宗憲)
W$-10 P$-30 TOTAL: -$40

希望

第三隻搶唔到精選嘅半冷贏
對上2次都閪咗隻精選

今季同霍清真係完全冇緣份
呢隻追過幾次收手就手
上次凱旋來麻友冠嗰d

On9 田雞勁過廢拉

幫下手賭潘頓

屌你孖寶射緊

隻1咁都輸

屌 原本1萬直屌一場一p 買唔切
有無人俾第二場心水

三疊

唔迷田唔得

雷神騎王

原來係馬po精讚bounce back

我同你一撞又第4

唔搶精選啦屌，好多鬼

R2 3>7 8 9

以前既野粉筆字抹咗佢
郭能我來了

飛晒精選 幾好買下

精選果然係精選

你有冇睇過啲記錄
莫蕾拉星期三 贏咗幾多次
好似近10次都冇

笑4，不過我冇買濃有

反指標

往績係無任何意義

岩岩先收工

何澤堯5月0 win 都賭
我驗腦88

富祿都危了

我已經準備好-375

高水要田雞 已場有咩事補潘狗

幾分傷心幾分痴?

單狗

呢場潘頓田雞啦

乜撚野呀，孖寶射閪手蝕水 ?
又準備落飛.....

R1跑咩時間? miss左

醉醒神等我來

你心臟停頓?

四班1800無精彩千里?

1.10.02

2場有咩大外一氣馬

藍海

第2場

馬主朋友重心

再追潘頓

醉醒神 （可以重注）

Thx

買得騎師王未啊
直屌潘頓

潘豬王2.25

馬無人無

買田好過

係咪想得罪馬post 往績派

ok 重注咗

勝在有方 — 方駿暉

赤火神龍重施故技

「赤火神龍」是典型季尾馬，來港首季評八十五分起步，頭九仗有八次跑尾列，至七月初甫落四班大幅增程到谷草千八，負頂磅也氣走當時甚銳之「金童」放到，水準至少值四班頂。上季於二月較早動手，重戴眼罩後在四班三次上名，其中一次在略嫌促之一哩，僅輸給季內可勝三班之「明月光」，證明不必帶頭也可跑得好。連拼後翌戰上到三班跑大長途，也能擊退經常跑二三名之「扎西德勒」和今季能勝三班之「神龍駒」，原來實力遠比一般升降機高。今季部署模式依舊，減夠分後剛戰再次以前置跑法入位，反映已跑起狀態，重配贏馬拍檔雷神，比上季贏馬時低了十分，於四班不用負重，可第四次於此程入三甲。

「御風超影」上仗初跑此程也能以偏快步速放到，能輕取一早跟中前位置之實力指標「大眾勁駒」，已造出高難度動作，四歲愛爾蘭PPG稍休六星期，足可跟前駒一鬥。「精彩飛動」上仗果然成功轉場贏馬交代，頭千四米交出1分23秒73，屬段速出色頭馬，今再排好檔可像外地般打疊入前兩名。

第二場 7 赤火神龍 3 御風超影 4 精彩飛動

第四場 3 以戰養戰 9 萬眾之力 1 奮鬥同心

allin

想要隻智理共想

嘩，場場爆

西埋今場睇下仲有冇

醉醒神

買左一皮潘頓騎師王
希望中

跟啊，贏硬，頭場跟你fatfat左

書蛇加油撐你r5

琴日all in 定

大岩蛇
我屌你老母

買左雷補左少少田

勁中大口

屌你。過關膽撚左

利追定利放

夠膽贏埋皇龍司令

牙佳使唔使咁串

我屌你老母臭閪

波馬都燈

7拖234

寶藏

醉醒神我呀婆都識賭

大岩要左不了

放過我

閪手俾個p嚟得掛

霍老爺唔好搞事得唔得

潘頓收左工啦

潘頓哥都搞 有無人性...

金如意似呢鋪

潘孖寶
今日又準備拋甩雷拉

負負得正

嘩 有信心到 會唔會場場潘狗都買p?

收工 真手足請比水

史家軍

香港地真係多有錢人

Btw, 同路祝贏

無信心架 見賠率好分 當一注睇哂8場

共創歡樂又撚？

我起碼身家有1千萬先會咁買

3 4 7 gogoo

又舒服。。。

潘狗大船

NEW POST

連登馬王赤火神龍5倍點睇

巴士隔離個呀叔聽段錄音話
收到料今晚騎師王唔係田泰安就莫雷拉

精彩飛動返黎叻啲嘅谷草但換左閪手就變冷門

誇張左啦。。。。

陣間落飛

一試就試到邊個真手足 又伏
意興闌珊

@烽煙四喜 1600萬身家

頭場算咩形勢

想要5。。。

啊拉周中場不了

大把人身家一皮 買一場都一皮

認真

金如意

緣份

短同長兩回事黎 但頭場內疊都死晒 咁不如買疊中馬

4號冇人要？

3 7 q

薛二寶藏

內欄有鬼

7 9....

想要p 點解咁冷

同路書蛇

西手會第4

落雨

共創歡樂

@新力必 呢場有你愛駒 靚紫荊

潘頓上

幫田雞墮下馬都好

龍鳳呈祥

今場買咩

幸運如意

22倍p買10蚊啦

呢場潘狗贏 就買田雞騎豬 下場田雞贏就買番潘狗 爽撚到

上場幾ok ar

三六滾兩滾

咁早落

3 5 9

今場藍色衫玩晒

[首飾大聖首飾傳奇] 五月二十日谷草九場賽日討論區V

牙當開咗 la wor

256912都想要

閪手88$又閪啦

‎[天賜寶寶得住] 五月二十日谷草九場賽日討論區 V

3457

越熱越驚

3倍都冇

59.5

閪還閪啦 上場贏完返主場點飛

51蚊

閪手5.1
13.5P

打劫

C令

49蚊乜撚

皇天 DO STH

冇左一半

潘頓贏呀

躝返黎

笑到仆晒街 閪手

多謝支持

屌你老母閪手

我愛潘頓！

我潘

阿奠又騎彎馬

又騎死馬？

笑話薛恩

閪手4.8 1.3，P都唔比個我

赤火神龍騎高好多

...

潘

頭場賭銀時
第二場賭赤火神龍
直路叫都冇得叫

緣份前過閪手返

咩話？
又比我估中御風赤火一齊收皮
方蛇

閪手

閪手笑死